可唔可以係求職網上面block左AIA

每頁都有幾個

同感
就黎咩工種都彈AIA出黎

見過civil/public都照出

AIA 正臭西

我都覺，煩過蝗蟲，乜title 都有。 佢d 醫保又多restrictions

有冇得同jobsdb反映

Jobsdb好似800一個post 果度都幾多錢
(個價聽返黎，有錯勿屌)

有hr朋友，佢公司選個package係百幾萬一年。

好多都係啲team leader自己出post
水鳩人入嚟做下線啦